Ik deed dat, en toen ze rose vanuit het bed, ze nam me in haar liefdevolle armen en kussend me teder, bedankte me voor het enorme plezier ik had haar en zei dat niemand in de wereld was mijn gelijk en dat ik moest haar bedanken, dat ze anderen laten deelnemen aan mijn heerlijke macht van fuck.
